下一個女友 不要再是我

咁快我已經有新歡
直係典型me 見一個愛一個
當初話唔想拖住你 其實我只係唔想你阻住我
你做唔到大方祝福我

終有一日我會後悔失去咁好嘅你

臭g

skr

我有條件

可否約？？多谷齊約。

勁爽！一日情侶🤙🏿🤙🏿🤙🏿

約堡底之後上bingbing?

gay 妹又發顛.....同為女人既我真係好心痛

有J嘅女人，不了

一日之內發生好多野
做雞都無咁攰

又落仔==?

...

你都幾好生養==

我都唔想🚬